(特攝) 盲俠大戰鐡血戰士

日本特攝